性咩格巨星牙屌你旁述🤥

串乜牙屌

鍾意猜得罪你？

笑下都吾得 咁惡架

旁述使唔使笑9人牙

人地戰術就係猜定搵機會，俾啲垃圾笑性格巨星

吾你老母

踢得柒唔笑 唔通留番拜山先笑咩

咪係
廢還廢 起碼入到世界杯 笑乜姐
香港對外輸到傻
唔通佢扡又搞笑巨星咩

樓主咁燥輸好多咩

牙牙牙牙牙牙 牙乜鳩呀屌你樓主